[行路撚]香港八間大學全走 ~80km (2)

承上回

1832 繼續喺ou出面

wow

留名
俾啲掙扎

啱啱起身
繼續g持

半死

樓主經過恒大但唔打卡
做得好

響埋土等緊樓主

繼續上路

live左！ 樓主加油

原來轉咗嚟呢邊 加油加油

渣油

支持!

巴打應該好攰啦
開始慢
但你過埋poly去kong u先係真正開始

仆街已經咁夜仲要再去埋kong u
巴打加油!!

琴晚睇波見你地開始行 行到以家就食晚飯都仲行緊 啲體能真係好勁 加油

呢間咩黎？

垃圾就真

加油

東大

原來你地專程走返去影東大 識貨

東大門

繼續留名

係醫療專才既起點

bonus*2
滿足咗啲人嘅要求啦

20mins 內到poly

點會 自問自己淨係坐咁耐都未必頂得順 你地仲要上山下海
等睇你地完成壯舉

加油啊 追咗成日終於等到開post2

poly星期日唔開can
巴打睇嚟要去尖東食

伊麗莎白

諗住完哂先食

你地洗唔洗訓下....

5mins 行到 Z core

cls 通頂行路唔食飯
懷疑巴打喺神

體力如何

體力還好
係膝頭

z zore入=行曬成個poly出尖東

唔知樓主會唔會有bonus 3
行埋上去樹仁

樹仁入都冇得入
每座樓入口都係閘機
垃圾黎

我係Poly等你

Live咗

去7仔啦

補充野飲黎講，汽水機有既野飲便過7仔買
除非想買其他；近v core 隔離有間starfuck，行多少少去A core (埋大入口)有另一間coffee shop再便少少少

加油
要唔要食飯先？

lm 加油

polyu 1911

咁撚快既

依家喺ag 205對出
會留到1930

留名

玻璃can高汁

完哂先食喇

18:00 close左

poly

我地坐姐

adore

禾家埋大

ching ho ball

諗起以前成日黎打牌

留名加油
行到咁耐真係好犀利

原來係埋大C兄

又冇人理
孤兒仔

推

lm

勁

fd叫到先黎咋

說好的寶礦力呢

做乜唔爆埋Post 1先

行唔行埋樹仁？

A core
以前落堂成日係度等巴士

巴打加油

心灰意冷

Why

你已正評了這討論

理大舊生留名

去天星碼頭

又話到poly 有人畀寶礦力

lm 支持

加油 巴打

又係你

勁到痴能線. 一日行80KM. 平路都覺得癲.

比支寶礦力都可以變鍵盤戰士

嘩 走數咁仆街
口響響 得個講字

個個都鳩up

咁撚仆街既喂 保礦力都走數

行咗差唔多24小時，好勁

樓主大神加油, 最後一站

進入大直路

加油巴打

太空館

加油樓主！

再LIVE... 加油
由琴晚睇你地開始我都訓左2次覺😂😂

樓豬加油！搞到我都好想行

樓主我喺kongu等你

我都係

係先好講喎

咪撚走數

走數要喺A2出口嗰度掟佢落街

等緊上船了

Live
加油啊巴打

等開

咁快上咗船

吊起黎打 再夾佢落去食SU can

就快行完 好勁啊

真係好癲
天黑行到天光再行到天黑
好有毅力

新帖留名

直上埋條斜路就完成

好在最後係poly去kongu，呢段都唔算難（如果kongu係般咸道入口計 ）

有兩個fd肯陪你顛都幾開心

睇字已經feel 到通頂打牌之後果種渾噩感 下一秒唔小心就會訓著

過完海點行

樓豬到終點係咪好感動

定係想快啲返屋企沖涼訓

Live

2021 中環碼頭

新post 留名

45分鐘內到hku啦
以前讀U都成日行
加油樓主

行成日肯定好臭，加油

Ho ball

扣埋停低食飯果d時間
行撚左十八九個鐘 廿幾個鐘冇訓教
想知樓豬返到屋企會一訓訓幾耐

好感動，準備見證歷史一刻

唔敢諗
聽日仲要返9點

樓主

見到咁多行路post

都打算挑戰下

不過都係入門 搵d3，4小時路段入門下先

走堂/射波算喇

文職定勞動工

後者我驚痛到行唔到

我想試下柴灣去堅尼地城呢d路程

對腳一定好臭😛

尋晚臨訓睇到而家我山都拜完你地仲行緊，好撚勁
科大撚表示彩虹行上科大已經好撚顛，你地仲要咁撚樣行
加油巴打，就咁追我都覺得好熱血
支持你地

新post留名

Lm

好撚勁

我都想試

2034 上環站

射波

正街

起碼都訓返個1:1

中區警署

咁行法 2.3日落唔到床

傷膝青年

LIVE

live

live咗

見證

cls

我屋企附近

行左幾多步

樓主加油

行得勁快呀你地
我都好想搵個人陪我行路

巴打係咪揸電話都冇力喇
加油！就到終點！

最後1km

就到了

80km

冇去樹大?

加油 成功在望

加油呀巴打

live好緊張

自膠

打飛機都無知覺了

頭先呢個鐘數都喺開大附近
點解唔早d見到呢個po

見證最後時刻

撐埋佢

樓主加油！ 入最後大直路啦
BTW 樓主同班frd啲腳程真係好快下
我行一k都要lan 十分鐘先到

大力G持！

不停F5

加油呀
頂埋佢

我係city出現個個呀

準備見證

返緊工都瘋狂f5

Live
兩位巴打都好痴線 行咁耐

有無人係終點等巴打

樓主頂埋佢

400m!!!

去埋中聯辦？

你哋應該好攰了
21小時

樓主會唔會暴斃

肯定走數

渣油
酒店

期待

去到大牌坊都算你啦

痴佬岀沒

加油！一同見證歷史一刻！

樓主喺邊個位

就能望到了 就能望到了

有冇住Hall既人會落一落去

強帖留名

真係重行緊? 加油喎.

樓豬咁識貨聽大吟釀
支持你

山蕉巴打係咪等緊？

轉彎就到

到 搵緊位影一影

Liveeeeeeeeee

到未

超額完成
去唔去埋med camp

山蕉召喚

勁呀

恭喜

我行過，一晚行完🙈

好勁

80 km 21小時

今朝睇仲係大埔
依家真係行到hku

有冇hku 手足準備大炮camp 樓豬😂😂😂

完場前LIVE

支持

好強呀
加油！

樓主好野

dllm ching sick ball

樓主唔好暈左係街

2107 香港大學

加油

利申hku巴

去完hku 可以落lkf 鋤女

有冇人過黎
我地坐到2125食野

到東閘喇 終於

Hku 大炮手足😂😂😂😂

樓主上海喇

上水

勁！！！

樓主撘咩車番屋企

新post 留弓廿

巴打好波

落lkf 屌女

Live!

好癲啊 連埋食飯都係用左21個鐘

樓主同埋朋友仔好波

見到樓豬

幾支大炮camp 住樓豬😂😂😂

有冇人拉條衝線帶俾樓豬衝下

Mission accomplished

辛苦晒三位
你哋真係好熱血好勁

樓主好波

好野師兄

勁啊!!!

good!

聽日射波啦

豬持

勁阿樓主
唔似隔離馬鞍山條友驚春

恭喜賀喜

樓豬點返屋企 的士？

行返屋企

有神快拜
兩位肯定攬住喺到轉圈跳

恭喜曬
辛苦曬
話說呢個post啲cm比較正面
其他post全部搵交嗌

Med camp na?

轉圈轉圈哈姆伴你

勁呀!!!!

有幸見證

等睇LKF女女衝上去即場食港腸

D 臭汗味😂😂😂😂

無左 med camp ga?

女女仲要SHARE I豬
成班連登仔走去讚好LKF女女即食港腸

樓主辛苦曬 好佩服

好犀利

勁呀！

ching 好波

有料！！

屌你老母

多謝山蕉巴帶我地食野

好攰呀 係度9叫

好犀利啊

圖都冇張點對得住追左十九幾個鐘嘅巴打們呢？

樓主下次可以行晒所有i大分校

我都想

I 大😑😑😑😑

屌你機已屈

樓主眼唔眼瞓

對眼訓既感覺麻木咗

好撚眼訓 釣緊魚用緊電話

點返屋企？

痴撚線
比著我poly行去ou果段路已經收左皮

呢個係第一個由頭追到落尾post
ching

如果聽朝訓醒起唔到身
可唔可以影個膝頭黎睇下

下次再行過嚟帶你地食好西

今天再笑著碰杯

醉醉地 攰攰地 又經歷左兩日一夜 好應該book間房

邊間黎 個滑蛋整得幾正

感動

我知單車新人王 就有行開長路
估唔到另一位巴打都咁勁跟得住
我諗一般人行2km 已經見唔到你地車尾

我都有開唔少post 其實 無人識我

我就第一次見

會唔會寫後記呀

望落覺得應該幾好食

仲唔返屋企訓教呀

強

會唔會食食下訓著左

好撚癲

聽日唔洗返工？

我返9
樓主返下晝

你個名無咁好記

邊忽似滑蛋

樓豬快啲返歸瞓覺喇

幾個都痴線

恭喜哂

潮軒呀嘛？
我睇餐牌估咋

巴打好勁， 睇到呢度好開心

癲佬

似係

Wow !!!

Kolor 真係好撚柒正

巴打好勁，佩服

請假啦ching

樓主好撚勁

最怕改壞名

痴線24個鐘都唔使
仲以為樓主要抖多少少 點知步速快到咁

樓主好犀利 好好休息

留名等睇連登仔香港行上北京

你地好叻

Live and 拜服

樓主CLS

推推推

真係去左開大

巴打通完頂行咗二十個鐘心臟會唔會跳得好快好似瀕死咁 仲要飲酒
早啲休息啦

呢個會唔會係全連登最熱血同正面既post

Anyway, 兩位巴打

有冇人計下樓主total消耗左幾多卡路里

今晚早d抖

有冇用計步器 或者iphone app都殺
想知行咗幾多步

早啲休息喇

乜野整合呀數據呀後記呀聽日先搞啦

真心佩服 這就是青春

追哂
好撚正
好撚勁

應該已經昏迷晒

好勁 見KOLOR Facebook share post

勁

今次行完8 大 下次行18 大 再下次30 大

下次行香港醫院全走
xx分店全走

三位記得聽日射波呀！

80km行得晒，好勁

琴日一路睇到而家

睇到好撚想喊 估唔到香港仲有人做咁癲嘅野 加油 堅持呢種毅力生存落去

由頭睇到落尾
恭喜晒

好勁呀真係
睇到都覺得攰
我都想睇下行左幾多步 一定好撚震撼

腳踭同膝頭隱隱作痛

congrats

行左幾多步呀

咁多巴打, 收咁多兵
追左咁耐都只係得一對腳, 兩隻手當軍糧

叫人今晚點自己打J, 快d 放多d 閃咭上黎

樓豬係真係有d taste
識聽呢首

琴晚見到你地由ling u行緊去edu就訓左
今日hea左成日乜都無做
但而家夜晚睇番先知你地已經行完
好勁

三條毒撚

真係好勁

7點灘到依家先落到床

等睇後記

樓主仲昏迷緊

樓豬幾點返工

我返工返9點
樓主下晝返學